# Morpion
## Développement
Après avoir cloné le projet, installez les dépendances avec la commande :
```
yarn install
```
Puis lancez le serveur de développement avec la commande :
```
./node_modules/.bin/parcel src/light.html
